[留名等笑] 鐘樓集會

連登仔講就天下無敵

咩帶定口罩等住比警犬清場
咪唔好再講要返工不了

真心講句 到時有一百人出席都偷笑

唔好唔記得
港豬係豬黎架咋
天生就係要比人劏
雜種就係今次既屠夫

警犬咁撚夠彊出反對通知書
屌你老母
而家唔係我地而係警犬煽動我地暴動

還我集會自由

香港獨立 你我有責

支那人就係鐘意胡亂行使象徵式權力

今次唔還以顏色 我地將永無立足之地

香港人 無guts 無骨氣 又唔團結 抗爭條撚咩
圍下爐打下J 咪算咯